一人一架大家喺灣岸入面用開嘅主戰車

利申Wrx sti

好耐冇玩，果架好輕既老爺車，唔記得名
第二部就fd3s

R32,灣岸3時期

黃色貨車

日產？

小弟架戰車，左邊

Fairlady Z s30記起了
藍色

AE86